一句講哂 黃毓民定黃洋達

黃毓民
黃洋達

你不如拎八哥同老虎狗出黎比
咪又係狗